講左好多次 留定走比番現場人士決定

雖然好明白大家係關心先至會叫人撤退
但係大家相信下現場人嘅判斷好嘛
咁樣叫人撤好影響士氣